Это простое приложение-блокировщик поможет избежать приема нежелательных входящих вызовов,
используя заранее загруженную базу номеров.

Особенности:

* Использует заранее загруженную (офлайн) базу номеров.
* Автоматически блокирует нежелательные вызовы (опция).
* Отображает уведомление с краткой информацией о номере (рейтинги, кол-во отзывов, категория) при входящих вызовах (опция).
* Автоматические инкрементальные (небольшие) обновления базы (опция).
* Возможность посмотреть онлайн-отзывы по номеру звонящего (используется сторонний сервис).

Подготовка и настройка:

* Установите и запустите приложение.
* По умолчанию включена опция отображения уведомлений при входящем вызове, поэтому приложение запросит разрешения связанные с телефонными вызовами.
* При первом запуске будет предложено загрузить базу номеров, это необходимо для полноценной работы приложения. Просто подтвердите загрузку.
* Рекомендуется включить опцию "Авто-обновл. базы номеров", чтобы получать ежедневные обновления базы (загружаются только изменения, поэтому расход трафика небольшой).
* Включите опцию "Блокир-ть нежелат. вызовы", чтобы автоматически сбрасывать звонки c номеров с отрицательным рейтингом.
* С опцией "Отображать имена контактов" вызовы от контактов перестанут расцениваться как неизвестные.
* После настройки всё должно работать. Приятного общения!

База номеров загружается из gitlab-репозитория.
Обновления и отзывы предоставляются сторонним сервисом.
Информация, позволяющая идентифицировать пользователя или устройство, не раскрывается
(за исключением лишь самого номера, для которого запрашиваются отзывы).

Приложение всё ещё находится в разработке. Любая помощь приветствуется.

''NonFreeNet:'' сторонний сервис имеет закрытый исходный код.
